中國石化喺tvb落廣告救tvb

個中國石化仲要用殘體支那字

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了 (2)